求歌名

係對band 唱 廣東話既
高潮位係“神沙～神沙～”(個音係咁上下)

推